屌你 帽事嘅

唉... 同條女拍左7年
話攰啦 話由day1就開始唔夾
其實乜都係假 講真啦
如果真係我哋之間出現咁多問題
呢7年唔通係扮開心咁同我過咩？
我蠢到以為分手係因為我對佢未夠好
原來係佢一早已經搵到另一個
扮咩要冷靜分開下 新年後咪一樣講分手

如果唔係朋友提我 我都冇留意
原來頂綠帽帶到正一正
我哋都未分手 佢已經同條仔上埋床
成日話唔得閒上黎我度
其實就去搵佢
聽講條仔係差佬 個陣仲有女朋友
仲黎搵人哋個女朋友
屌你老母 死狗公同臭雞
同人撻著咗 佢以為執到寶就即刻想飛咗我
叻啊 我哋一齊7年
我都睇唔出佢係啲咁嘅人

而家呢刻我先知 原來自己好撚蠢
我仲後悔自己對佢未夠好
而家佢哋終於正式一齊喇
佢同我講分手 條仔又同佢條女講分手
我就比佢哋由頭玩到尾
佢真係雞黎
以為我唔知佢哋係邊度識
唔怪得之前成撚日去玩乜9武術體操會
扮撚晒野咁去運動 其實日撚日去見佢
而家仲有面係我面前扮無辜扮可憐
我唔講唔代表我唔知
佢仲以為自己做過啲乜無人知
仲想公開同個姦夫一齊
扮到天生一對 係做運動嘅時候識
成撚日扮到好健康好積極
屌你老母 姓陳嘅都係死臭雞

臭雞 你遲早有報應

支持樓主 你玩左7年咪俾人執手尾囉

女人係信唔過

可以睇睇差佬以前條女得唔得

扮到好健康好積極
諗起康寶來

當人地幫你埋單囉

放心，呢啲姦住一齊嘅狗男女好快會散，到時佢就變返死狗

有人幫你接火棒仲想點

啱呀 姓陳都係臭雞

對面條女咪一樣覺得男人係信唔過
呢d狗男女通常都會過得幸福快樂